一人一樣可以用黎做武器但又唔會比警察話你果樣係武器既野

今朝睇完一位巴打既母親話可以拎洗潔精做武器之後就向度諗...
有乜野可以係完全無攻擊性但係可以拎黎做武器...?
我自己諗既係小強...
一袋袋小強掉過去佢地度...
等佢地轉入去佢地d裝備入面...
諗起都起晒雞皮...

摺櫈

壁球拍

好恐怖
但同時會嚇走好多同路人，大把女仔都驚

女既又唔捱得既千祈唔好去前線
仲有拍拖散步個啲撚樣都係
唔該求下你地

咁捱得同被小強嚇又係2件事黎嘅
當然我同意你講法啦

個胸都可以襲警仲有咩唔當係武器